如果九龍西十級大地震連登仔會否慶祝

震撚死班垃圾選民

一齊係下邊慶祝？

如果只集中在高鐵西九站，連登仔應該會慶祝